Программа-симулятор взаимодействия объектов в космическом пространстве.
Реализация потенциала Ньютона.

Логика работы:
Объекты притягивают друг друга согласно закону притяжения. При возникновении
коллизии объекты объединяются. Если масса объекта првысит 0.3 от массы системы 
то "загорится звезда" (объект будет испускать свет). Цвет звезды зависит от ее
массы.

Рекомендуемые параметры:

* Крохотная система
	Число звезд: 10
	Временной шаг: 0,01
	Плотность: 1e6

* Маленькая система
	Число звезд: 100
	Временной шаг: 100
	Плотность: 1e6

* Обычная система
	Число звезд: 1000
	Временной шаг: 1e3
	Плотность: 1e6

__________

Данная программа изначально была написана в качестве курсовой работы в 2010 году
и была полностью переделана в 2017 году.
